MacOS Catalina 嘅Sidecar 到底sup唔support MacBook Pro 2015 13’

如題
困擾左好耐
有無巴打試左

有寫